924全港逆權公民放映會

「🚨大件事啦❗️全港性活動終於連結最藍地區-油塘啦‼️‼️‼️🚨」

老老實實，大家都知油塘出哂名多廢老又多休班狗，平時有咩活動想搞都特別難，今次終於有班油塘巴絲響應全港活動，企出黎搞場逆權公民放映會，唔係唔黎支持下呀嘛！（加啲連登emoji）

油塘逆權公民放映會💬
日期：9月24日（星期二）
時間： 8:00pm-10:30pm
地點：油塘地鐵站B出口

⚠️希望咁多唔同區嘅手足黎撐下場，全港十八區最難搞非油塘莫屬，你地嘅支持真心可以令成班油塘手足知道，唔係藍絲休班狗多就乜撚嘢都搞唔起！！⚠️（加啲連登emoji）

👏🏻多謝大家👏🏻

光復香港 時代革命❗️

五大訴求 缺一不可

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

924

927聲援新屋嶺
929全球遊行
101賀佢老母

一個廢老做的文宣可能不好請大家見諒
希望大家多多支持924放映會油塘等地區

711 811 831 新屋嶺

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

黃藍商戶名單(18/9更新版)

推！！

push

其他地方都有